3點朗豪坊Starbucks

求相認
我係搭枱坐係你對面個男仔

唔好煩膠住曬呀，成日望住我，人醜性搔擾呀

你著咩色衫

坐對面都唔敢出聲
咁撚毒好心唔好諗住溝女.......

人地一直講電話

曲線爆自己幫襯美心

2個港豬咪襯囉

屌你老母死毒撚

藍絲

starfuck
好人有限

利申: 壞人

原來係你一直望住我

Gay

班毒撚好撚恐怖同自我中心
一句聲都唔出，就想溝女
人地根本就無留意過你
你其實憑咩溝女呢？你有咩優點呀？
我諗你需要一個精神科醫生多過女朋友